我要中學遍地開花！！！

讀書不忘救港
我要各中學遍地開花！！

（英華）

今日救恩書院早上5樓男廁的畫作
但很快被擦去

我勢弱言輕 決不虛作無聲

咁多位手足 聽我講一句9.21真係唔好去沙田